明明韓國ost既歌先係最正

韓國ost既歌先係最正 但個個淨係講kpop欣賞韓國ost多過kpop然後個個都屌韓國得快歌 明明慢歌好好聽
送幾首俾大家聽

係正ge

好鐘意呢首

一睇就知有ailee

得罪講句
呢d正常既歌冇得同kpop垃圾比

有好多歌既melody都好正 希望有人會整中文版

鬼怪

步步驚心麗首ost真係好好聽

aliee

agger

正過kpop

其實有幾首好似係有廣東話版
陳僖儀有首歌就係拎左擁抱太陽的月亮個首時間倒流再填詞

好正 搞到我想煲劇 平時無性興

Once again真係好好聽，個個淨係聽you are my everything

Ailee 命中註定我愛你首ost 好正

泰妍既如果、I love you

舊歌 不過李仙姬d ost都好正

呢首都好好聽

韓國啲ost真係最正
唔知點解啲人硬係捧電音

點可以冇依幾首

成個編曲好有創意
香港得k歌 首首編曲一樣

aliee嗰個

太妍嘅ost

Punch

每次聽親都諗起金宇賓

da dada dada dadadadada
dadadadadada dada dadadadada

全部Chen唱既ost都好好聽 真係

聽得多會發覺好公式同一板一眼

係...

四首都好好聽

貼錯

沙冷~~~沙冷沙冷沙冷 hea~~~
咕爹~~~~~
戇遮那~~~~
千古 搓long / xxxx 搓long
麻池 xxxxx
搣初 搣痴

竟然無人講ost女王白智英

全部都好正

[url]
沒關係 是愛情 啊 全部都好好聽

Lyn 尹美萊 白智英 Davichi younha Taeyeon

依首我成日loop
個melody好好聽，不過搵唔到類似style嘅歌

成詩京 anyone

不嬲劇集歌都係高汁歌黎
唔少歌重比中台港拎黎改

Ailee ost公主好多都好聽

呢首真係好好聽

Agger

仲有依首 Reset 個前奏

唔知係咪你想要個啲溫柔女聲配強rap

呢首我都成日聽

君主的太陽果首都好聽
鬼怪aliee
請回答1997 果首都正

好鍾意 為你瘋狂

啲人真係好鐘意盲反 個首陳僖儀既蜚蜚係韓歌改詞 個個就話好好聽 然後韓文個陣就話難聽

everytime

Joy

好好聽 好淒怨

kpop入面我覺得詞寫得好既歌係有既但唔多 exo 少女時代 twice 主流既都係好洗腦既歌

呢首kpop係愛國詩人尹東柱為主軸，他一生共發表了117篇詩和散文，作品大多表現出了對黑暗統治的憤恨，被人們稱為「閃爍在黑暗夜空里的一顆星」。

而《你的夜晚》中更是用了【黑暗中的星星】，表現出了尹東柱創作出詩歌的惆悵心情

我覺得好正

俊秀嘅ost都好正

同好 俊秀把聲好正

由dreamhigh開始
已經極鐘意ost

係啲死韓狗棒kpop棒到上心口
一直忽略左其他野

係街又日日夜夜都係kpop
聽到好悶

到而家都有聽繼承者們啲歌

好聽到我改咗嚟唱

大把人聽到係韓文就會屌你泡狗

鬼怪aliee
請回答1997
日日係咁loop

太妍首can you hear me同closer都好正

主君的太陽

[url]

識貨

佢入咗伍又少咗把靚聲可以聽

又吳海英成套野既ost都好正
首首歌都勁岩feel
呢首我覺得最特別最屈機

Too Love
成均館緋聞

我鐘意呢首

Reply 1988's Don't Worry好撚正
翻唱得好有水準

鬼怪6

點少得呢首

同呢首

一樣

成詩京

呢首真係不得了
睇左韓劇咁耐
第一首會search嘅OST

太妍

真係好鍾意孝琳 為你瘋狂

妒忌的化身啲ost 都好正

All For You「請回答1997」正到

I Miss You 「任意依戀」又係好正

冷門系列

放多首

朴孝信雪之華呢

鬼怪 ailee

花樣男子

恩地

仁顯王后男人

Iris2 davichi

Byul都好正嫁

最後緊係泰妍 唱咁多首ost最愛呢首

鬼怪
步步驚心麗
沒關係是愛情
主君的太陽
太陽的後裔
呢幾套劇既歌都好正
已經係聽到識唱
鬼怪 步步驚心麗而家日日仲聽緊

正

有D OST好似照DUP咁 成日都有似曾相識既感覺

1988成隻碟係無可挑剔

主君的太陽🤘🏿

識貨呀 係少有差唔多全部Ost都好聽

識貨 呢首真係好撚正

大路主流劇嘅ost
以為乜撚咁有品味

秘密花園果首好正

依家我咪就係話ost好聽囉都唔知你嗡乜春

首首都聽得過
就算未睇過嗰套劇, 都聽熟首歌

好舊既ost

正皮留名

鬼怪首Stay with me 又係好正

仲聽緊呢套野ge ost

留名

當初即刻鍾意咗gsd

Exo member唱個幾首好聽

好鍾意聽成始境 佢都好多ost歌架

最鐘意呢首

好多太妍ost

鬼怪ost成日聽呢兩首

中字

購物王路易
navigation同the way

呢首好中意

金鐘雲

我冇睇過套劇 但一聽到呢首ost都bookmark左

就算唔係大熱韓劇啲ost都好聽

有時啲大劇嘅ost會有啲公式化，近年最鍾意都係Kill me Heal me首幻聽

擁抱月亮的太陽首時光倒流好好聽

呢首唔知點解勁鍾意

明明首首都一尻樣
請回答系列舊曲新唱就真係正野

1988 果堆ost 好多翻唱舊曲幾正
得閑都拎翻黎聽

任宰範 烙印

Beige 輸給月亮

套劇都好正

尹美萊

聽到而家

我最中意touch love

一樣x2!!!

鍾意kill me heal me首ost

無睇套劇 但好鐘意呢首
利申 文西飯

恩地呢首ost仲好聽過佢自己solo

好有戀愛嘅感覺

哩首真係

步步驚心麗成個album都超好聽
利申：因為太妍首all with you 先去睇套劇

其實藍海傳說個album都超好聽
同太陽的後裔一樣都係成個album聽
呢幾套劇都因為堆ost加左好多分

橘子果醬

太陽的後裔堆ost真係好高質

呢段
全場學生若不是聽得無比投入，便是忙著拿手機拍下這段珍貴的經驗。而 Ailee 也十分親切地一邊唱著歌一邊走講台，毫無保留地在學生們面前演唱，完全沒有一絲不穩的歌聲令看見這段影片的網友紛紛表示「Ailee 又把 CD 整張吞下去了」、「我也好想在現場！」

呢條片現場感勁好多

嗰陣煲完推奴係咁loop 呢兩首，個ending又sad

我唔睇韓劇
但專搵ost黎聽
成部電話9成歌都係d ost

崔振赫-過得好嗎？

呢首歌唔知點解有陣時聽到尾段會感動到標眼淚水...

鬼怪ost
最鐘意ailee
Mamamol
Soyou呢3首
套劇又好睇